const riddles = [
            {
            question: "לי ולך יש אותו סכום של כסף, כמה אני צריך לתת לך כדי שיהיה לך 10 שקל יותר ממני?",
            answer: "5",
        },

        {
            question: "תלמידים אספו כסף כדי לקנות מתנה למורה שלהם, בסך הכל התלמידים אספו 74 שקלים עם מטבעות של שקל ומטבעות של 2 שקל. בסך הכל הם אספו 43 מטבעות. כמה מטבעות של 2 הם אספו? ",
            answer: "31",
        },
    {
            question: "שני מספרים שהסכום שלהם הוא 16 וההפרש ביניהם הוא 2. מהו המספר הקטן מביניהם?",
            answer: "7",
        },
    
    
        {
            question: "מספר דו ספרתי שמסתיים ב4 ששווה 6 פעמים לסכום ספרותיו",
            answer: "54",
        },
    
        {
            question: "3 מספרים עוקבים שהסכום שלהם הוא	40. מהו המספר הקטן מביניהם?",
            answer: "12",
        },
    
    
    
        {
            question: "ליוסי יש 10 חיות, כלבים וחתולים, חתול אוכל 5 עוגיות וכלב אוכל 6 עוגיות, יוסי נתן בסך הכל 56 עוגיות, כמה חתולים יש ליוסי?",
            answer: "6",
        },
    
    
        {
            question: "3 ילדים קיבלו סוכריות, הראשון קיבל 10 סוכריות יותר מהשני והשני קיבל 10 סוכריות יותר מהשלישי בסך הכל הם קיבלו 30 סוכריות, כמה סוכריות הילד הראשון קיבל?",
            answer: "20",
        },
    
    
          {
            question: "בעוד 10 שנים הגיל שלי יהיה פי 3 מהגיל שלי לפני 10 שנים, מהו גילי היום?",
            answer: "20",
        },
    
    
      {
            question: "היום הגיל של דוד הוא פעמים הגיל של איתי, בעוד 5 שנים סכום הגילאים שלהם יהיה 65, מה הגיל של איתי?",
            answer: "10",
        },
    
      
    
    
    
        {
            question: "אני בן 20. הגיל שלי הוא כפול מהגיל שהיה לך כשהייתי בגילך, בן כמה אתה?",
            answer: "15",
        },
        ];

export function getAllRiddles() {
    return {
        type: "GET_ALL_RIDDLES_SUCCESS",
        riddles,
    };
};
        
        


